其實陳淑莊都幾正呀

中女黎講都幾好丁， 短頭髮都幾有性格呀

套衫好撚似登台咁撚款

死開啦五毛

佢個鵝公喉足以令我hj2q

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android